# Adapter
Adapter-ratkaisu mahdollistaa olemassa olevan ohjelmamoduulin (esim. luokka) käyttämisen vaikka sen rajapinta olisi erilainen, kuin mitä asiakas haluaa käyttää.

Mieti itse tätä havainnollistava esimerkki ja toteuta ohjelma, jossa esität, kuinka adapterin avulla olemassa oleva luokka palveluineen voidaan ottaa käyttöön muuttamatta tätä millään tavalla.
